有無人喺伯樂音樂學院學過唱歌?

如題,想報